寶礦力微博發岀聲明 擁護一國兩制

聲明由寶礦力水特的母公司香港大塚製藥發出，內容表示對9日回應引起的誤解深表歉意，指「作為一家在香港經營多年的公司，我們一直支持和擁護「一國兩制」基本方針及基本法」；並「一直支持香港的穩定和繁榮」。公司將繼續竭盡所能為全世界人民健康作貢獻。

中國內地寶礦力水特於7月9日在內地微博發表聲明。
反修例風波持續發酵，有網民發起抵制TVB活動，對其新聞取態表達不滿，寶礦力水特早前抽起TVB廣告，引起網民支持。中國內地寶礦力水特於7月9日在內地微博發表聲明，表示與香港寶礦力水特屬兩個完全獨立經濟過，又指擁護「一國兩制」和香港基本法，同時「堅決維護香港的繁榮穩定和長治久安，反對一切以暴力破壞社會秩序的行為」

Source: 01

買水動樂

水動樂啦
太古集團